覺唔覺香港一街都係Dr Ma,好濫好MK仲亳無新意？

香港人已經唔高腳短仲要個個隻boot
仲要10個有7個Dr Ma,本身Dr Ma已經好MK又柒仲要週街都係，你唔柒我都厭